## Proyecto de Ingeniería de software

---

**Plataforma de gestión de ahorro y crédito para la cooperativa CoopeDinero**

Consiste en una aplicación web donde la Cooperativa CoopeDienro muestra los beneficios de estar afiliado y donde los clientes pueden ingresar y administrar sus ahorros y créditos.